突發 1600 如心廣場 支持23條立法

好多廢老簽名支持呀屌你老母
我行埋去又唔敢叫我簽

公海講左藍屍總動員

大埔公園仔都有

周圍屌佢哋係中国人幹嗎不說普通話、不寫簡體字？屌佢哋不夠正宗

唔止，路德圍出面都有

我已經去咗簽贊成逼班淺黃港豬全民勇武反抗

收皮啦屌你老母

屌呀

唔咁做 成班廢物淨係識網上睇live 留言三萬thx
我寧願幫手推到最盡 逼晒佢地出嚟

多撚謝你個簽名

藍絲：一定係美國佬搞出黎

極端到 佢要做豬你點逼都唔會有用

push

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

我p 牌，但我會努力，請幫推10 次